女朋友成日話我冇上進心。。。

有上進心就唔會揀你啦..

感情問題一律建議坐低慢慢傾

點解唔企得？

感情問題一律建議企起身大聲傾

感情問題一律建議屌左先傾

咁大聲會唔會嘈到人..

男朋友性格好好，但無上進心

點del post..

?

因為企會腳痛
然後會炆憎
然後會好易嬲
以致好易就嘈交

曲線幫鍾培狗宣傳
屌你老味啦

最冇上進心...

你嚟？

我冇腳..

點解咁講..

我有三隻

我同frd底..

心情唔好？

推

諗深一層 我有上進心既話就識唔到你啦拖緊第2條女啦